少年沒去撐警大會被毆

深水埗下午發生傷人案。一名貪錢的四十二歲男子涉嫌以早餐吃剩的油條襲擊兒子，母親驚聞慘叫及時阻止，事後警方以傷人罪逮捕逞兇父親，少年受輕傷送院檢查。

肇事少年十八歲。據悉其父早前與其約好，「撐警察，護法治，保安寧」，飭令其子於昨日參與添馬公園的撐警大會，不過其子下午參與集會折返後卻表示參錯了民陣發起的集會。其父相當惱火，於吃早餐時不斷喝罵其子令他沒了1800車馬費，及精美午餐一份。混亂中有人拿起餐桌上的油炸鬼，猛塞向少年口部。少年痛苦慘叫，其母阻止男子暴行並報警。附近警員接報到場逮捕涉案男子，少年咀角紅腫送院治理。調查時男子仍不斷怒罵其子：「一稔（諗）起佢累我唔見1800蚊，就慶過火屎。」，「仆X仔，去比警察打啦」。

專家表示，因撐警不正確而引發的家暴，今後仍有可能發生，請大家引以為戒。

嗱！你講好喇唔好郁手啊，當街用油炸鬼打仔對小朋友心理影響好大架

個靚仔冇還拖算個廢中大命啦

「猛塞向少年口部」

油炸鬼笑左

真定假
有冇source

咁有心機作假新聞，不如出黎啦

飭令

Fail

出左黎啦

Fake news

一名貪錢的四十二歲男子
假新聞

唔係買錯ps4算好

點解咁多on9仔未睇過

原文係買錯PSP潮文黎

屌 有無咁多新會員

癡撚線法包都唔撚識?

致香港嘅中年人
今日無出去撐警嘅年青人
根本一直都無愛過你哋